工作繁忙，最新官方香港人 拍拖相處時間出爐！

電話應該一日傾一次，每次限10分鐘，唔可以超時。講撚完就算！

每日WhatsApp，tg, signal呢啲隨意，見人覆就講多句，見人無覆就唔好煩住人，人地有時間自然會覆！

每星期見面一次，為時最好午後至晚上呢段時間，必須屌閪，飯只能食一餐，邊到爆房，食咩都可以傾，出街日男方比晒錢都可以。

其餘時間，自己搞掂自己，珍惜自己私人時間！咪係到煩撚住晒，你咁大個人，應該有自己獨立嘅生活同思維，唔係咩都依靠人，要人陪！

做個精明伴侶，保證拍得持久！